[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (78)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

狂賀

已錄影鏡頭全刪《全民造星II》花姐直認 Cut走撐警劉美君
本年度我送返句頂你個肺比你

40強連Mirror名單如下：

30強連Mirror名單如下：

以下為人名對照表（持續更新中）：
星座撚 = Stanley
喜茶撚 = Anson Kong
契仔 ＝ ian
因ton = Alton
皮皮 = Frankie
AL = Anson Lo
免費巴士 = Phoebus
四方果/光頭蛇 = Cotton
鞋抽/月亮 = Aiden
大王/芝娃娃 = George

於此Post討論時請使用「不推文回覆」

我愛樂仔，表白樂仔

柳應廷宇宙第一

Jerdan is real

咁快

造星交際花
20號 大熱本熱 李𧘲均

同場加映 造星二是個交友嘅好地方

梳 放錯j圖
唱歌練習啦啦啦 我愛你呀oscar卡

78
好似慢過上年

痴線呢張jerdan gif真係睇幾多次都覺得好撚sweet
簡直係心靈雞湯

比想像中推得快
今年個節目做得咁差

全 力 支 持 MC 張 天 賦
順境逆境 順毛逆毛
都撐到底

78裏面有幾多係屌魚

其實屌小魚同屌花老母差唔多
不過屌魚一出場就好多人屌
花老母就24小時都有位想屌

呂爵安世界第一完美無瑕
陳瑞輝又靚仔又善良又有型又長情
繼續吹奏

同場加映loop歌之選

經典兜圈

唔好俾佢停唱足兩粒鐘

是日私心推介 她説

大絕英文情歌

魚成日有鏡頭 避唔過

頭先睇mcc同火火傾計佢都可以攝喺中間逼人地睇佢

睇k lau 好地地 影佢同兩個嘅反應

大家唔鍾意大王
但我唔鍾意阿tank由上年劇本到而家
由其佢同ak嗰段 實在睇唔落去

Eagle bb我愛你

B4五大才子 缺一不可

同埋以前睇cotton 啲片
佢講過佢額頭有撻疤 所以先長期飯碗頭

都冇乜人鍾意阿Tank

完全唔明點解話佢靚仔 個口突到

好似可以一啖食晒成碟飯咁

笑死 個口真係搞唔掂
佢咪都係要靠劇本 兄弟情同vvn續命
佢靠3樣添

唱歌都搞唔掂

諗起2oo唱得跳得rap得

今年少左好多人討論/追post
好多人99強表達已經放棄左
上年熱門留言講緊有50-70正評
而家最多都係一齊屌鳩屌魚
Btw viu琴日個預告 啲留言好好笑

老公好威

viu啲剪接好撚戇鳩
花蛆每集金句
「佢好飄忽」
「佢一上台就唔同晒」
「佢琴日rehearsal唔係咁架喎」

廢撚到咁都播

今年得49集關唔關事？

佢唔講野都會突然有個鏡頭影花蛆啲表情

我冇數幾多集呀 但感覺只係推得慢左

好似係第一次

衰啲都要講句 成集最難捱就係睇屌魚嗰幾分鐘

總之3大契仔都唔鍾意

每po一bin c又嚟啦
諗起聽晚係最後一集傳聞造星2就好興奮
又可以睇到花蛆點左右啲導師同評判揀人
感謝花蛆為我地帶嚟一隻識發嬲嘅芝娃娃
諗起總決賽可以聽到啲魔音就成地都係水
媽呀 快啲搵人嚟拖地啦

屌你老母黃慧君
做到個節目咁撚失敗
好心你就搵窿捐啦

其實我幾憎Tank但幾鐘意大王
大王係可造之材 講樣真係幾ok既
Talent就俾啲時間佢學啦

係一句半句都唔掂 你諗下佢同gin lee唱嗰part

大王至少成功唱到一句

小型柳柳吹奏大會

同場加映Jerdan

好似太多添

嘩屌 只唔只果幾分鐘
次次講撚屌魚啲心路歷程係特別長

公式如下
簡單介紹佢係呢季「負評王」 （視乎果排啲留言會唔會太多粗口）>>
Eric kwok 未驗眼以致經常掛住「小魚很有星味」在口邊 >>
屌魚表示不理負評 忠於自己繼續發姣>>
小魚45度角望人 開始咬唇 >>
鏡頭開始由下影上去 >>
自信滿滿表演 happy伯上身fing手>>
鏡頭再轉 一眾參賽者開始 嘩屌

通常呢條撚屌都會佔大約一節既時間

happy伯fing手
又真係幾似

我愛葉鎮浩

我愛陳瑞輝

真心咩 擺上youtube咁刺激

我愛Eagle B
快啲病好啊

又要出圖

新po留名！我愛柳應廷！
表白天氣先生AidenB!!!!

有無人覺得今次爭十強d表演唔夠99強個時咁好睇
個個都唔係表演擅長既野

表白教主

跳舞大大力
單眼冧死女
我愛盧瀚霆
一起走下去

上個水表個靚白先每post一表白，教主更愛我

Miss咗 team a 食飯live
邊度可以睇返

我愛B4仔仔
Team B Always 20

最愛楊樂文
保護陳瑞輝 吹奏呂爵安 支持柳應廷

無間斷屌柒花蛆

MC係咪贏鳩緊

有機會freebus

如果pheobus贏 viutv會比人日日投訴

變做2019年尾關公災難都有份
分分鐘要炒人先擺平到

表白lulu 崔可迪世界第一

但Mc從來都無被捧為大熱
所以唔好諗住會贏硬
因為呢個唔係比賽 係捧契仔show咋

《全民造星2》大熱參賽者起底！MC、Aiden、George等都成為明星潛力股

互勵互勉向經典組合進發 MIRROR團結不拆伙

屌好撚躁

TG得500人

MC 贏撚硬

聽返cotton唱愛情怎麼了嗎 我覺得都可以啊 都夠氣 係尾位可能緊張失準姐

集天使與魔鬼於一身
明明係集芝娃娃與大王於一身

每日一表白崔可迪
崔可迪 No. 1

你真係好可愛

Btw佢地好似話cotton請食飯

同埋JJ Oscar 螢幕情侶鬧交

份份鱔稿都要讚下大王
花蛆對大王真好

我愛崔可迪
你先係我既冠軍

大王噉嘅質素 出到公海實被人插到爆
講靚仔又唔係真係靚仔

講實力就更加唔好講啦
花姐仲夠膽死拎佢出嚟周街揈

火火唔請Cotton請Cotton其實幾好人

大大力表白

即管睇下佢今晚solo拎啲咩出黎

淨係幻想下大王表演都成地水
係黃慧君嘅臭閪水呀

屌有味既個post

示範俾raie p睇其實可以Rap到贏

全力支封大王決賽唱帥到分手

明明好可愛

梓豪都講過cotton好好人
火火點做導師 飯都無餐

有聲post

Lulu而家喺我心中地位超然 無人能及
可能花姐想揾啲𡃁仔
不過佢啲品味真係

新的一代快樂唱著歌

MC似鄭融和路線
用黎打牙醫鏗諗得過

Reflection第1次live表演係在決賽，咁8號做咩?

我記得契仔FC講過嗰日Mirror唔會表演

我有冇聽錯姜b最後講咗句：有新隊員

但想佢入華納

隊長 Jeremy 拍緊單元劇
下年「陸續會有唔同成員solo作品」
我屌你老味一定要有 Jer B 呀！！！！

意思係有新隊員出solo啊

Vvn

突然好想問造星總決賽，鏡仔12個fc有冇quota 可以入場？

剛剛電台訪問佢地講架，仲話要練返。

應該係

sorry講得唔清楚
我係指契仔FC講過8號event Mirror唔會表演

Get錯，你意思係8號? 咁鏡粉睇咩?

快撚啲俾我Jer B出solo呀

係有成員出新solo 定有新成員入mirror啊

其他谷都有講 8號係出現支持

用左1節講佢練1句呀，仲以為正式唱時會有幾句，原來全首只唱一句，係一句呀，就靠隊友過到關，死遠D啦。

好羨慕大家可以一齊出event相認，喺外國既表示啱啱買左個皮寶寶手燈都唔知幾時可以用到

好想睇決賽

環繞他的評語都比較負面，唔止係節目播出初期，係一直到而家呀，靚仔都冇份，報道唔好亂寫。咁既質素叫大熱參賽者，個比賽係鬥差咩?

即刻好想狗衝決賽 早知個時就玩fb問題啦

其實佢地個個都好直好好笑。

之前個訪問花蛆又話係廣告商揀人
呢篇就話係花蛆欽點

被坦克輾過的歌聲

睇下造馬程度去到邊啦。

今晚終於要完啦
係隔離埠讀書好多晚就係靠呢個節目係宿舍解悶

雖然睇到呢度好多cm都話星2比唔上星1
而我除左龍志權d表演之外幾乎係冇睇過星1
但其實星2都唔少有質素表演啦
b4 你好不好
b3 哈利 兒登女 前日個growl
Mike and Will lost stars
B1 吸血疆屍

發覺al 真係好勁
自己壓到台之餘又可以提携埋隊友

兒登女 算係mirror入面比較有香港味個位
鄰家男孩feel 搞笑又得 靚仔又得
同埋我覺得佢個樣似似地許庭鏗

另外Jeremy jer 個d都表現出好專業ge態度
另外lokman雖然好似同mirror格格不入 但佢跳舞真係有自己ge氣場
佢有份ge隨意門 放工未 呢d表演都好好睇

Frankie係幾靚仔

姜我就唔識欣賞 永遠都同一個style 可能唔arm巴打口味
ian 係前晚個表演之前完全唔知有咩吸引
至於你地成日提個個無悔真生活 叫佢算吧啦

至於今季星二仔
MC 認真唱ge話好過當今唔少歌手 香港需要你 又有少少邪氣 今季最有星味一定係你

eagle係音樂才子 形象上又好乖仔 暖男feel
點解要foul你

mike will 繼文 我都覺得唔錯 有料得黎性格又幾好
Oscar li個樣已經有藝術氣質 可惜唔唱得
有好多絲打提阿lu 我覺得係靚仔 但某d角度影落去比較老。 lu粉勿插
tank我覺得好似奧巴美揚 然後Google搵到佢好似有個朵叫舞界陳豪
不過我覺得tank都唔係太差姐 感覺幾好人咁

至於cotton個樣我覺得真係好醜什至有d蝗味 但琴晚個集又覺得佢態度唔錯

作為足球撚 其實我覺得梓豪好一般 係勤力同埋幾童顏lo

肥豐 好似又係好好人咁 好想有呢d 朋友

其他就冇咩好深印象 可能形象都差不多

最後 就屌魚
我就係比屌魚cap圖叫我dm佢個位中學師兄
我有dm到佢 叫佢虛心d
琴晚佢個表演係成季唯一接受到佢ge表演

但都多謝你
因為最初我係聽人講你參賽 想睇你有幾難頂
先會睇呢個節目 繼而入坑

希望各參賽者都會有得著 日後會有好發展

我亦都好多謝呢度各巴絲幫我了解佢地

願香港平安

遮埋樣得唔得

唔好又得個講字先好
同我大力推jer b

今日viu fb預告係Hottick

寫哂反話出來真係好咩?

屌Aiden story
笑死 一樣repost但佢q過大王好多囉

C組幾時live下呀?

皮皮除左靚仔之外仲有好多欣賞嘅地方㗎

玩咗都未必有得睇

我都買左

次次發夢魂遊叫苦練？

似係有除左姜Ian之外既成員出solo，仲已經知道不過佢地唔講得。

演唱會一定用得到。

死仔Edan點都要提下Jer跳舞差

你隊長話有幾個solo，應該實中啦。

希望係大假期前後搞可以返香港睇

睇電台訪問live
邊撚個話隊長蝦班細仔呀
幾個細仔爭住讚隊長
主持問問題唔知點答又一齊望住隊長求救
分化撚姜糖大媽食屎啦

一直追開Hottick同Brian🥳🥰

對眼好charm + performance 有驚喜

睇黎呢位痴女（我諗係掛）都係頭巾同皮寶寶
其他都鍾意但係主打隊長 皮皮 tiger同jer

姜濤即刻擰去望隊長好好笑。

呢位痴女係藍色花心大蘿蔔

上Viutv Office炸生啤

要隔硬排應該係皮皮贏隊長0.00000001分

中曬！好想認識你

最衰8好仲未返香港無得去，如果唔係我一定大嗌藍色西裝楊樂文！！！

號*

一直覺得eagle個樣一般
街邊mk仔樣 完全唔覺得靚仔 唔好屌鳩我！純粹個人意見
不過音樂係勁
阿lu 就型好多 個樣好特別 星味

個主持問2020有咩計畫嗰陣三個即刻望住隊長好搞笑

善解人意又長情
跳舞又charm
咩look都carry到
陳瑞輝就是正

咁佢地外型完全係2種風格黎嘅

就算Lu同皮皮似樣都係2個feel黎
eagle皮皮呢種係會想保護佢
Lu就係想俾佢保護

皮皮 tiger jer
加多個通渠cp

我無睇過造星一
好老實之前問我mirror有咩人我都淨係講得出姜濤
但從來無睇過佢表演 諗住都係扮韓團
無意中睇左一集造星二覺得幾好睇就繼續追
到呢一刻我都只係用觀眾角度去睇
絕對唔係任何人既fans
可能你地睇厭姜濤但對於我呢d第一次睇
就覺得好眼前一亮 不過依然唔係我杯茶
Anson Lo 跳舞係勁 但都係果句 唔係我鍾意果type
但作為表演我係欣賞佢地既
幾鍾意Edan 靚仔又得搞笑又得
好鍾意 B3 果份真摯友誼
睇得出唔係做戲唔係劇本
其他造星二既參賽者都有d係唔錯
大家都好後生 仲有大把機會 努力
最想帶出既係 支持本地野
因為我真係好撚憎泡菜野

簽唱我都仲喺外國生緊菇點解個天要咁對我我要返香港我要追星如果佢地新年有event就好啦

點解JJ同Oscar可以成日都甜到咁架

我都無睇造星一 係有一日我個frd講起mirror話lokman跳舞好勁 我上youtube search睇左西遊記個表演就入坑了跟住再一路睇造星二一路睇埋mirror其他人以前啲表演 個坑就越黎越深

西遊記

真係好型

日日比佢地閃到精神失常
星二螢幕情侶

星一仲可以瘋狂睇隊長跳前傳

好想認識兩位痴女一齊追星

個人認為一個人嘅才華影響好多嘢
就咁睇eagle b個樣絕對唔係特別靚仔 普通香港後生仔樣
但你睇完佢彈琴唱歌玩音樂認真做佢鍾意嘅嘢個樣
就真係型到出汁好吸引
有才華嘅男仔天下無敵

8號

而家覺得搵lulu嚟同佢比係侮辱咗lulu

做人無可能完美
Eagle好靚仔既話就太過份架啦

Eagle B 一開聲唱歌真係好charm
你好不好一開口真係會融化

Sor 淨係睇字都有啲打冷震

睇埋真實節目簡直心寒 係咁既天氣下睇真係雪上加霜

點解睇文字都有個畫面出嚟

望下佢隔離個抖音耶先
之前跳HSM望住佢咪嘴hea跳，如果唔係教主喺佢隔離咁落力跳都睇唔出佢hea到咁嘅地步

比起抖音耶，大王真係算進步神速

不過可以再進步多啲囉

兩件都係垃圾屎

佢做Error大冒險都好搞笑可以許願嘅100分眼淚

想問點樣先有決賽飛

改名未呀藍色花心大蘿蔔

fb打嘢抽

絲打你個名

我對隊長嘅愛堅定不移

真心講，大王拍下硬照都okay嘅，始終香港無咩佢呢個樣嘅artist

但抖音耶真係不了

都改變唔到你花心嘅事實

感謝

其實再諗深一層 mirror全部都拍到硬照啦
洗乜要佢黎爭塊餅

但完左了

但係咪未開始抽?

無論如何 Eagle BB我永遠愛你

我都想認識下佢地

佢改嘅

堂妹身材好好

大王嘅進步係由-100到-99.9
唔覺得有進步神速
成日夢遊咁款
成日話香港無乜哩種樣嘅人
都唔代表大王值得捧
佢出去再學吓嘢先啦
佢完全唔值行到哩嗰階段

抽了 email都send埋 唔中我啊屌

我都一直唔係好明「香港無乜哩種樣嘅人」就要捧大王？
大佬吖 香港夠無乜南亞樣嘅明星啦
唔見你揾個返嚟

香港都冇乜隊長咁嘅樣嘅人
香港都冇乜Jeremy咁嘅樣嘅人
香港都冇乜Edan咁嘅樣嘅人
香港都冇乜Jer B咁嘅樣嘅人
香港更加冇乜皮皮咁嘅樣嘅人

hi

8號同15號

好期待呀

Agger
花姐捧大王 根本就唔需要理由

等睇大王今晚表演突出
成功被保送入十強

Jerry

聞說花姐有意揀四個入MIRROR，George和Tank是首選
聞說花姐有意揀四個入MIRROR，George和Tank是首選
聞說花姐有意揀四個入MIRROR，George和Tank是首選
聞說花姐有意揀四個入MIRROR，George和Tank是首選
聞說花姐有意揀四個入MIRROR，George和Tank是首選

無撚病呀屌
好撚嬲

Marco慘變condom

唉屌好撚唔開心
真心呢10強超過一半都唔係我地鍾意既參賽者 甚至有部分係直接可以話唔值得入
連同其他參賽者比較都唔需要 都好明顯無資格
然後仲話有可能加入mirror
不如組過新團啦 真心一啲都唔夾囉
好煩 要捧人都咪搞到班mirror啦唔該
真係on9

做唯飯保平安

Jeremy真係好男團

屌諗起都搞笑
仲諗緊佢咁傷春悲秋係咪因為要擔大旗
點知就係唱個一句physical～thing～
咁都比佢喊半集 戇撚鳩
浪費觀眾時間

花蛆我dllm

同樣唱得差既Oscar 一秒鏡頭都無
唔講以為唱歌battle得b組

係咪要整個七字痴女list出嚟逐個名嗌

佢今年成功解鎖不良少年造型

好想睇k lau一把打死大王
喊乜撚

不過阻住話打算比賽後放多點時間繼續學業，唔好反口呀。

唔信佢

而家mirror整體已經唔係好唱得
仲加兩個唱歌難聽過粗口嘅

諗起Ak話：even嗰個係Tank,都唔係我心目中嘅MirrorAK 喺呢個Moment真係唔話得反而姜B話唔介意（心諗因為自己準備單飛）

屌你老母
如果真係入左佢兩個我一定日撚日狙擊

viu個乞兒已經冇咩錢放落Mirror仲想加人?傻的嗎??
就算要加人我只接受到係細貓囉 加人嚟拖後腿真係on99
不過上年Mirror出道前明報已經係咁亂放風

但係個個係哥😊黎
AK咁對兄弟嫁咩

佢反口就狙擊佢

咁上年明報啲風放得啱唔啱架
我嗰陣無留意

眼鏡恤衫陳瑞輝
藍色西裝楊樂文
藍色西裝柳應廷
藍色西裝陳天翱
黑色皮褸柳應廷
黑色皮褸陳天翱
黑色軍裝盧瀚霆
黑色軍裝崔可迪
皮褸殺手盧瀚霆
呂爵安世界第一

之前唔係有Jeremy既七字痴女既咩

我記得係紅色西裝

不良少年

唔好漏左眼𥚃有星星崔可迪同凌晨四點做早操

我都係七個字
咁算唔算

8號大嗌大埔阿婆

自動忽略一個星字

大埔阿婆豆腐花

JJ Oscar live都有講過呢個問題，成個B1啲鏡頭比哂大王，咁其他B1仔仔當然好顯得隱形

組男團就啱嘅, 但係成員名單就錯錯地咁, 仲好似提過會返內地發展

我依家先留意到係去event
我兩日都唔喺香港
決賽都睇唔到直播
不過今年咁鳩流 都唔緊要
到時上網同大家圍爐

同埋火火今年參與度低撚到
用電話交代idea 俾comment 人又唔係度
兩季 分組都好麻麻
其實火火做judge好啲 又搞笑 又唔使鏡頭後跟住班仔既進度

上黎推下post

係咪仲有黑色皮褸張天賦

見到個fb comment好好笑
佢話見到hottick淨係諗起常威
我返唔到轉頭

其實嗰part如果Oscar都有鏡頭就合理既

可惜全部比哂大王
真心鄧B1慘，花蛆偏心偏到出哂位

召喚樂仔
一陣6點個live有sg喎

花蛆偏心已經夠仆街
仲要屈lulu係隱形人，冇人想睇佢solo
得佢唔係人呀屌佢老味

我唔想睇你啲契仔solo咋，唔好屈呀

終於上水 啲訪問邊度有得睇返

老虎 隊長 X SG

揾埋海陸空生物 夠晒多樣性

妖有浸腥味

Edan生日會

李𧘲均系列嘅我
我又要

你又唔係七個字

就係要有腥味

李生要特別啲 名行前加食字
李𧘲均均衡飲食算啦 我翻屋企圍暖爐算

我有七個字呀

講笑姐唔介意你星期日大叫均衡飲食

佢地拍咩 有梓豪

Team B IG Live!

A組一家親

叫收皮啦熱下身先

但係mirror又講緊下年年中開con
如果叫幾個岩岩先加入既人一齊上台表演都真係勁唔想去睇

呢個組合咁新鮮既

team b小編好慘

全部人去睇Team B IG Live
成班人放晒飛機，小編好嬲呀

要讚下有出席嘅eagleb juneb god姐 aiden

Eagle B仲要做外賣仔

我直程唔想係任何地方見到佢今季D契仔
你諗下以後團show
聽完阿jer唱 就有全民造tank出聲令你秒速耳朵流產
睇完皮皮個靚仔樣同教主跳舞，就會有隻芝娃娃彈出黎篤眼篤鼻甩beat

屌你老母花蛆

唉屌諗起都打曬冷震

辛苦哂Team B小編Donna姐
我哋幫你譴責成班team b衰仔
罰你哋一世經營Team B ig同youtube channel

Cherb

哩兩件垃圾

eagle bb好可愛

AidenB

Mirror十二個人已經好多啦
又話無budget 咁就唔好再加人入去啦

腳趾play

公審曬班消失的仔仔

除左cotton
呢個係觀眾緣line

仲有小編姐姐聲稱自己冇acc

helloooo冇acc嘅donna姐

究竟Donna想正評我地話邊個唱歌難聽

竟然冇save live

太多腳趾

cls

eagle被人影完腳指個樣好可愛

cls你班痴女

唔好意思又想吹奏吓柳應廷

全部同我返去loop一千次

星二最甜Cp

諗一諗好似無其他情侶

loop youtube見到有段edan既片
先發現呂爵安曾經被foul邊緣? 仲有佢同啊jer攬到勁實
我決定下星期要慢慢loop返造星1

PS:呂爵安真係愈黎愈靚仔

jerdan 計唔計？

牙柳唱歌宇宙第一

只計星二仔仔黎講
星一真係好多

高分到傻閪
crd: 造星評議會 - Idol Academy fb page

柳柳唱歌又好聽 又可愛又善良又易喊又嗲又sexy ((拍屎忽
此柳為人間極品

但都係唔夠b4 mirrors嗰次高冇記錯好似上到86分

好似係 不過睇返呢round十個嘅comment同分嚟講應該係最好嗰個

呂爵安世界第一
一個由細到大聽阿媽話努力讀書學唔同嘢嘅乖仔
到最後可以follow返自己想行嘅路去追夢好叻仔
Respect兒登女
ps. 如果你唱歌再好聽返少少就perfect

柳應廷世界第一

係宇宙第一

出左街睇唔到

其實見到盞燈除咗諗起如果只得一分鐘
仲會諗起呢首歌

而家AT17得返二汶

衰鬼講埋啲傷心嘢

好撚想知今晚大王會表演啲咩

12.8大家睇完仔仔記得去遊行呀

加強版帥到分手

anson lo便秘版跳唱？

好想買mirror隻碟但錯過咗之前moov嗰個訂購

依家買係咪無簽名會

無啦
一早賣晒

好想要呀頂

之前禁都禁唔到
得1000份 仲要每人可以買10份
多撚謝

唔知仲會唔會再出呢

一定出啦 大把人未買

一份簽一次？

應該係
分兩日 四個時間

佢地個即影即有好吸引

屌 啲人肯定勁茅 買10份

即影即有應該唔洗買寫真都可以抽掛
詳情請等8號moov公佈

梓豪gel返頭即刻無咁𡃁仔

所以咪買唔到 垃撚圾

8號一路出event一路mon住moov

成件事好嘔
咁搞法我係咪以後唔駛睇鏡仔

MIRROR成軍一周年：有口難言分組賽

笑死 MG玩依啲白痴野都好睇過睇粉絲

唉屌好緊張又要同人爭
好吸引啊啲嘢！！！

抽中咗就真係正獨一無二

睇佢地互串真係笑死人

依家仲多人同你搶

Jer b好好笑
Edan 教主都係咁奸

小卡同即影即有啊

教主勁奸勁識玩 後面一直望住佢仲要亂入人地組

係齊人啊

中咗花姐圈套
本身唔識mirror
點知又真係因為造星二而鐘意咗佢地十二個

雖然話追自己仔仔算 其實好鍾意見到齊人既mirror

表白Mirror

寫真集? 碟就有排都未出，等到幾時呀?

係呀 寫真集

真好想相信佢哋真係12個都咁fd仲要一直fd落去

之前再出冇簽唱會飛都賣哂咩?

演唱會話緊年中
新碟又話有幾個小分隊歌 如果又首逐首慢慢放出黎
斷估都唔會係年頭見到隻碟

又到2230睇造星二仔仔嘅時間
今日最後一集了

等睇George

呢啲先係我地想睇嘅mirror

係唔係Hottick有危險動作?

最後一集

Last dayyyyyyy

今年連拍吓十強啲家人朋友都無
Viutv咁細搞 又無心
下年唔好再有造星

表弟今輯好隱形

醒唔起 表弟仲係度

屌魚話人麻麻地

屌咁都有幕比撚魚

表弟今季都好隱形

呂爵安世界第一！！！

+1

June B

想睇大王個表演有幾撚勁

好似第一次見佢

好似唱歌

本來諗住改但係依家好似太遲

冇見過表弟咁

其實唔差但好隱形

今集係咪有hottick

個人覺得表弟喺呢21個最隱形

抽自己上年水

係

真 隱形人

收皮啦

玩兩季都咁隱形

岩岩個個咬唇

佢搵返一年前既po capcap出黎都有心機

好好笑

JJ

成個大陸仔咁

賣曬啦

好似抽筋咁

邊個黎？？無見過既？

啱啱call佢個名
我先發現佢仲響比賽入面

個開頭幾好
judge 應該buy

見到Edan

冇Eric嘅橋=幾好

對佢真心冇乜印象

聽唔明佢唱咩

屌 蝗+2啲歌

唱到1999…

唱蝗+2嘅歌 係咁上下

做乜9

屌又見到屌魚
影都要係mcc隔離

完全唔知佢rap緊咩。。。
淨係聽到different game

Im china man

悶到。。。

真係冇咩印象……

china man

其他起碼有人講下
表弟直頭0討論

Eric idea=唐伯虎 浴袍

淨係得一句歌詞

佢啲動作lag lag地

蝗歌

其實表弟表演個樣都幾衰

屌你 蝗+2

唔撚知唱乜做乜

China Man

隻歌係蝗嘉爾嘅歌

China man

I'm in the different game
其他咩都聽唔到

好似東玻嘢啲feel

different 在哪裡

唔表演個樣都好衰

Edan好靚仔

你地認識完下次加埋我

首歌又零難度 舞又唔跳下

表弟冇面試?

揀錯歌啦 蝗+2

後面MC

唔知自己睇咗啲乜

靚過屌魚

唔怪得知咁柒

無印象

冇印象

Edan

大王

George

jer b

芝娃娃出來了

george

呂爵安世界第一

難怪咁on9

拎edan同屌魚比

強尼盲㗎?

屌
完全比唔撚到呀屌你
搵屌魚比 侮辱edan

大王 花姐契仔 保送十強

mirror既情況真係有啲難搞
係香港賣到咁既價位既周邊 新人真係冇邊幾個
但係完全唔出圈 日常既香港人係唔會識佢地

花蛆原來知㗎

又進步好多喇blablablaaaaaaa

芝娃娃咆哮

到大熱啦

全季最靚仔？？？？我屌你啦

表弟型咗 但個表演麻麻

躝啦大王

表弟係真正隱形人

全季最靚仔？真心咩

芝娃娃！！
你個黑眼圈搞掂未

來了

才華？佢識啲咩

根本唔應該參加啦。

著咩撚warriors

大王邊撚到靚仔呀屌你…
讓番個位比人啦屌

好慘比花蛆害死

其實唔靚仔 黑眼圈真係

好撚MK

啊lu型過佢一百倍

大王真係靠樣嚟到呢一round wo

好MK

大王準備登基

憤怒芝娃娃

靚仔？？？？？？？？

識屌人老母掛

大王冇化妝個樣真係好撚虧

真

佢性格係幾好

LuLu

一個人能力好難 又鋪路比佢入mirror
我屌你啦花蛆

jm9唱k都要人鼓勵？

講真 如果唔係viutv夾硬捧佢
其實佢唔係太乞人憎
純粹實力不足
所以怪只能怪viutv

屌你老母大王憑咩入呀

真正眼袋大過春袋

全季最靚仔？

第一次睇
呢個人有幾個shot幾似鹿晗

大王唔撚係簽撚咗約喇咩

快啦，講咁多。

抖陰個樣

大王你有乜撚嘢才華呀

大王ozil芝娃娃

寧願睇oscar li

其實真係唔記得有表弟呢個人
去到呢個stage 基本上有記到嘅除左鏡仔，Oscar Li, K, lulu, B3,B4同埋其他黑人憎契仔
其他直程唔只嗌唔出名，連有呢D人入左都唔知
係咪我問題

係嘅都

Lulu

大王對耳仔真係 同埋佢真係好廢
Viutv真係好造馬

咁撚冇目標嘅人
日日on99咁
都入mirror

佢入到MIRROR 日日狙擊佢

鄧啊lu唔抵

大王又唔知做咩？？？

佢幾時知道過要做咩

佢叫靚仔，咁姜b叫乜？我真係唔識講，花姐食屎，妳要呢個我連姜b都唔撚要

唱k都唔敢唱 點樣做星

佢好似193咁foul左再簽好過入10強啦屌

奧燒

唔想睇佢成長賣溫情囉 根本就一個無料到嘅MK

Oscar Li真心靚仔過佢

入到去實比人無視

唔好貶低193

193有特色好撚多

又唱埋晒垃圾抖音歌

講咁多廢話先開始

唷乜鳩
淨係諗起黑心個撚大唷豬扒飯

其實點解佢叫大王？

芝娃娃：angryyyy

其實唔知佢邊忽靚仔

又太帥

日日狙擊

如果唔係夾硬捧佢
佢晨早out咗啦
駛俾人鬧

似

老牛聲rap

化左妝同冇化差好遠

靚好多
而且勁勤力

台灣㗎呢首

又係呢啲垃圾支那歌，最憎
快啲死

唔撚係佢都入到mirror呀

又係呢把聲

又甩beat

傻撚左？用屌魚比 Edan隻腳趾都靚過屌魚個柒樣

睇撚到尷尬癌發作

Miss Chan Chan 係唔撚係都話 哎 有feel喎
我有打柒佢哋嘅feel

蝗歌躝啦

合格就可以入十強？傻撚左呀

點解呢季咁鍾意揀啲無人識嘅大陸歌

甩哂喎⋯⋯

追到鏡頭

其實佢唱乜鳩 同跳乜7...

我睇緊抖音？

可唔可以唔好甩beat....

佢跳舞冇乜力
唱又甩做乜鬼

唱乜呀 Giwawa

唱緊乜

好撚癈

又係呢啲中二痛歌

便秘樣叫表情好好?

又係呢啲蝗語歌

又係乜撚野歌黎

佢做緊乜鳩

好大陸

啲"舞步"

mcc係咁話好好多
屌你搵成隊b3墊佢屍底 屌你

真 乜都有feel

柯屎樣

無字幕都唔知佢唱乜

跳緊舞架嗱？

都係唔合格架啦
但其他人都自殺式，搞到佢好似唔太差咁

唔難聽係因為根本聽唔到佢唱咩

唔太難聽？？？

花蛆

咁都唔太難聽

都仲係好難聽

大王啲舞真係有啲尷尬

好撚廢

0->2分都叫進步好撚多呀屌晒你班仆街

唔太難聽???

唔撚好同我講呢首係台灣呀

唔太難聽都講得出？花姐？？？

痛歌

台灣 鼓鼓

咩料呀

唱到1999咁

睇到好尷尬…

大王真係得啖笑
跳又唔得 唱又唔得
都嚟到依個階段
仲有比賽都未完就簽咗佢
已經拍住肥花做節目
完全唔覺得佢個樣得囉
得罪講句 等收皮啦

我屌 D字幕完全唔撚同步 仆街錯撚左咁多集都唔撚改

諗起啲黑警狗

花蛆仲係度吹奏

淨係實唱普通話抖音歌你喜歡？

屌又係蝗語歌
番去抖陰同抖音耶玩啦
（仲要咬字slur到）

個個都係憤怒rap +普通話
悶撚到

一直好憎呢隻芝娃娃 又唔跳得又唔唱得
只係識扮個急屎樣 屌

好難聽
跳都好難睇

玩電筒？

咁十強
實有人唱 野狼disco 呢類鳩歌

呢啲垃圾歌好難難聽

拎電筒出黎fing兩吓當跳舞？

jer同教主笑佢

岩岩個句

十强？？？

好尷尬

AL嗰下

唔太難聽喎 造星啊大佬 唔難聽係參賽門檻啦屌
唔難聽唔係應份㗎咩

viutv有時啲大陸味仲勁過大台就係因為呢啲揀歌無品味既參賽者

花姐收聲啦，阻住乜都好

走撚晒音

教主笑到

救命

Jer同教主尷笑

Viu 簽佢？咩節目？

諗起黑警啲電筒
照啲記者

教主同Jer忍唔住笑

無可否認 比起一開始係有進步
但真係憑咩10強？？

又跳活力健康操

黑警Inspired

Jerry
有feel呀

廿八座大王

躝啦東坡大王屌魚棉花

台灣歌嚟㗎

大王到底可唔可以有一次唔甩beat

扮黑警？

10強要求乜只係唔太難聽？

咁都叫唔太難聽
大王入十強係完全證明咗viutv 造馬
佢跳舞小學生都好過佢

屌 呢首真係台灣㗎 係鼓鼓唱 自己上網搵吓啦

唔太難聽？
係極度難聽呀

係咪聾撚左 咁都唔難聽
你公唔公正呀花蛆

what happens??

花姐dllm
當成班觀眾係港豬咁
佢想點就點
觀眾都要受
This is 2019
依家乜嘢社會氣氛
夾硬捧一定反效果

玩電筒叫有設計？

尋晚有

戲院帶位

跳得又冇力又唔知rap緊乜都叫幾好？

花蛆心痛

蝗語歌真係得啖笑
成首歌唱得幾句

jer忍唔住笑

Anson lo恥笑

Jer 係咪恥笑

唔好再盲捧啦屌

電影帶位

屌花蛆話 ‘’仲要唔難聽wor好彩‘’
究竟芝娃娃係咪你私生子

冇話喜唔喜歡 對佢冇乜感覺
純粹覺得唔洗屌佢屌得太勁
不過大陸野不了

跳舞勁冇力咁

你千其唔好入啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

晨運都郁得多過佢

Tank不如又出黎到此為止啦

唱緊乜鳩

今屆特色
鬥廢

繼旺角收機後有戲院帶位

Will k lau 好過大王好多喎

花姐好煩

花姐收皮啦屌

根本取巧唔唱歌 食屎啦大王

那那林頒個進步大獎比佢唔好喺度揼波鐘啦

同奶共樂有得揮
垃撚圾

難得有人識 依家勁少人識MP摺哂

大王你連入Mirror嘅資格都冇呀
照鏡啦屌你

走音走到啊Jer ansonlo忍唔住笑9佢

以為佢跌落台 笑撚死

大王跳舞畀啲力啦
戲院帶位

收皮啦花姐 屌啦星

諗起決賽要睇佢甩beat就覺得好尷尬

入撚左啦佢 下星期日三甲保送

進步

收皮啦viutv
成日吹奏大王

193靚仔又搞笑喎

Li hi 厲害！

收檔啦DLLM
你連DANCER都做唔撚到呀

我決定叫哂我身邊d朋友去參加下一屆
話唔定我老豆都可以去選
狗屎垃圾都十强

好憎佢個隻耳環 想一嘢扯走佢

因為咁想入十強係咩事

其實佢真係好大進步
因為一開始太廢

唔難聽係基本嚟㗎屌

唔覺得正個個評判都好似覺得幾好咁...

橫掂都係咯 叫花姐整個進步大獎俾你算啦

中意咗大王

點解可以跟AL咁耐都係咁

佢邊生到咁靚仔既仔呀

佢到底點解覺得捧得起呢條友
花蛆係咪傻撚左

Rap都可以走音都幾難唔恥笑

講到出口啦 唱得幾難聽 跳得幾難睇都想入十強
花蛆：收到bb

咁多鏡頭既佢

屌呀？

上集啲人係咁花式, 大王入都唔定

自己google 「花姐鬥SHOPPING」

唔好折磨我地唔該

飛躍進步? 同花姐一般見識。

Thx. 問咗好多人都係答我大王
我以為係安德尊個個

咁都進步獎

唔好聽到國語就話係蝗語歌啦
頭先嗰首台灣㗎

痴撚線
你做dancer都未夠班啦

好難唔拎飛躍進步大獎架喎
呀大王哥

Li-Hi

屌啦 咪再拉大王同MIRROR一齊講 完全冇資格

屌佢 好撚似ak上年個句
收皮啦 你連ak 十分一都冇呀

花姐隻眼盲撚左呀

平心而論佢呢個表演係好過今round好多人
同埋佢揀歌好醒 呢首歌似無乜難度唔會走音

睇完覺得佢入十強，只可以話其他人個表演太差
k lau嗰啲睇完真心失望

好似一陣有得做

痴線，咁都叫跳舞

渴望有dancer朋友係後面同你一齊跳 無論自己跳得幾差
大佬呀粒星跳得屎過dancer我睇粒星黎做乜撚野

好想睇anson lo啊

一陣就有得睇

花蛆點撚解要鳩捧 免費巴同大王
仲屈觀眾中意

抄A組唱這歌

話唔定陣間全票通過就係大王

笑咗

痴撚線去到今集都仍然俾大王特別多鏡頭
食屎啦花蛆
正仆街

點呀
由-100進步到-99
進步細過佢嗰眼袋

成班人跟足劇本講嘢 咁都收貨 happy伯都跳得好睇過佢 仲要唱埋啲蝗味濃嘅歌 做乜鳩

本身都佢個人冇咩野
咁做姐係要我都狙擊佢姐

花姐兩公婆點生得出佢咁樣

有冇咁撚厚面皮呀大王

唉～對lu lu好唔公平

呢首已經無乜難度但大王唱得好難聽

留名睇花姐捧大王做冠軍
實至明歸

屌好mean

Fuck

邊到靚仔呀

一定要

其實我覺得未必=簽左佢
可以按廣告計

想問下星期日有無anson lo表演？

睇得出花姐同mcc 超鍾意阿george
每次都讚不絕口， 心心眼對住佢

George 成日唱憤怒feel既歌, 應該係因為唱歌唔好聽, 「吼叫」出嚟就冇咁覺

唔係咩？？？？

見到咩花蛆聖誕萬寧節目想想熄電視
免費巴同大王有咩資格同Edan一齊

屌

其實邊個話粒星一定要跳得好過dancer
如果係咁 好多星都唔洗撈喎

簽佢做綜藝ok，唱歌不了

免費巴由頭到尾得佢地捧 唔知佢真人碌鳩識轉彎定點
之前姜有讃過佢全能 話係冠軍級既人選

笑撚死 神隱左喎

大王究竟幫花蛆奶咗幾多次西

大家可以比較下
大表哥嘅進步
Jer B嘅進步
Edan嘅進步

甚至
抖音嘅進步
光頭嘅進步

同大王個D進步有幾大分別

拎完好走啦
為佢好，為大家好

好就唔會串haters啦

可以可以可以可以可以可以可以可以可以可以可以可以可以可以可以可以可以可以可以可以可以可以可以可以
你嫌我太帥
我嫌你太跩

tiger都靚佢幾倍

K lau係play safe
但唱到 表演到
大王連音準拍子都無呀
好差呀佢

SOR 我唔應該咁講

因為佢連企係mirror後面做dancer既資格都冇啊

唔好盲反
佢係廢既 但真心靚仔喎

Hottick

屌hottick bb！！！！！！

免費巴同大王同花姐晚晚3p先入到十強

Hottick!!!!

Tiger咁撚型

Tiger本身就靚ok?

無聽過原曲
不過係咪本身隻歌難聽
之前AL同其他人唱過啲差唔多 我都覺得好難聽

HOTTICK BB!!!

琴日cotton講既野 好過佢今日講既野十萬倍喎

Hottick 真係J死人

其實旺角收機係點解？

我～是～憤～怒～

Coldtick

唔好攞TIGER同佢比

合佢眼緣掛

真心唔覺…
利申絲 唔會乜鳩葡萄

發覺大家部電視播得快過我成分鐘

佢同tiger爭十條街

又自殺？

不過佢呢首好難聽

好多都係柒鬥柒
如果掟番去99強比人插爆都似

hot ✅

其實我都覺, 男人都濕晒

唔係盲反
真心唔覺得靚仔

點解要唱歌

Hottick 好正

有聲 都係光頭蛇最大收獲金句

心酸往事甜在心頭 j左
識貨啊

點解係Marco點評人?

熱剔

Jer真係好cute

hottick都靚仔過條濕鳩大王啦屌你老味閪viutv

二汶：屌你地啦
點解要唱歌呀

我都係絲
我鐘意佢呢啲樣多過姜果啲樣

咁當然咩taste唔係我想講既點啦

Hottick d 皮膚好差，麻煩搞搞吓

皮皮好似立立

好聽

唔好攞老虎仔同佢比

國民老公葉鎮浩

Will表演嗰陣有條銀色鏈掛喺條牛仔褲度
比評判話佢似落旺角收機咁

好衰

Eric Kwok戴頂帽好似癌症病患者

+2

下一屆會唔會有greytick bluetick 同 doubletick

high大咗咁

咁你覺得大王靚唔靚仔？
真心好似樣wo佢地

我唔評論 因為我兩個都中意

+3

sorry 今季都無靚仔, 唔怪之得要揾mirror

好賤啊

Hottickkkkkkkk

推介下其他選秀節目

台灣聲林之王
林宥嘉蕭敬騰做導師

完全唔會見到大王嘅質素

Al成功喺造星2最後一集為我地帶嚟新gif

唔啱beat？

+4

其實幾成功我諗完左呢季我都仲識唱

甩拍

二汶應該唔鐘意

甩得衰過大王

好難聽

又係蝗歌

佢啲樣淨係呃到妹妹仔

好過芝娃娃

點解唔跳舞

我有睇呀 初選果d都屌打所有人

以為睇緊支那節目

mcc啲雙重標準既嘴臉睇到想嘔
好反胃
大王屎咁就有feel
呢個你唔鍾意就唔得 唔得

呢首都係睇佢跳吓舞加嗯啍

真係唔好唱歌

咩好多好緊要？

歌唱比賽同選偶像⋯⋯
叫Mike hugo去玩嗰邊就岩

真心覺得大王唔可以叫靚仔
化妝係見得下人，有d可愛
但落妝不了

甩哂beat 都好聽過大王

你問花蛆會唔會好啲？
我又捧唔到佢

個樣特別同靚仔真係兩回事黎
不過各花入各眼啦
花老母咪覺得佢靚仔囉
靚仔到未完已經要簽比job佢做

點解成日唱蝗歌

個個都自爆

係咪知都內定亂黎都得

但都唱得好左好多

hottick......

跳舞既人點解可以唔岩beat到咁

唱歌ok嘅
rap就...

延延好撚正
魔幻回憶黎

Hottick好正wor

因為hottick唔係佢個組
好多唔係佢自己組嘅人都俾佢踩

好老土呀屌

Agger
花姐亂捧

Wtf

好q啊佢

WTF

個個入10強講句無悔就走去自爆

其實係viutv得呢啲蝗語歌有版權，定係佢地自己揀

個個係後台打拍子

熱剔唱得幾好聽wor真心
把聲係好聲

英文果段差D

一講野真係會出事

啲自創曲高質

雖然我好鍾意hottick，但係
咪唱蝗歌啦屌

唱得幾好喎hottick

肌肉

跳 breaking真係j死人

好尷

求其抽一個都可以ko

你嘅阿Lu靚仔好多
Oscar Li係最靚仔架啦
Mirror嚟講皮皮最靚仔 但我最愛Edan

個樣鬼鬼地 某啲角度似張敬軒
其實五觀好好啦
由頭到尾都係黑眼圈累事

想點撚樣

求吓大家唔好自殺
搞到大王 Brian呢啲入到

Hottick好過tank

開始自爆

型既

起碼好過大王啦

點解個個都要rap同唱支那語，聽夠啦屌
好撚差

成班垃圾
做左星果啲又表演蝗歌
想做星果啲又唱蝗歌

仲話光復香港
廣東話歌呢？

點解唔一早跳舞

黑人問號

Hottick 咬唇

好掛住教主嘅表演

咁好睇都入唔到？on9

Brian唔差喎 又似陳山聰

Will b抱公仔好得意

好在無事

跳舞嘅HOTTICK好撚CHARM

Viutv會睇comments架嘛
比佢知真係有人鍾意可能會再力捧啲

唔好貶低張敬軒

C組感情幾好

係
個垃圾大王就讚到天上有地下無咁
到hottick個表演就呢樣唔好嗰樣唔好又黑曬面
仲有個花蛆

呢首都係台灣

有無人覺得hottick有啲似丁子朗

真心想知大王係未多fans????

都好正喎

Ho7啊 Brian

因為光復香港果個round1已經死左

屌 J撚死人

hottick如果頭先冇甩beat 個表演都幾好

Marco嗰小童釣蝦場

丁子高

契仔s

夠了！

喘氣 流汗 好撚正

又係夠了

上次好似都有個judge話佢似張敬軒
唔記得係Sherman?

Hottick一開頭唱英文真係唔得
同埋叫人開燈個part有少尷

啪骨

又夠了

躝啦

免費巴免費巴士呀

免費巴你真係夠了

hottick好靚仔

屌 又拎姜b出黎

邊撚度俊啊

又唱夠了

又俊俏?

抖音坡做咩出兩次嘅？

hottick有無tg群？

又hard sell

又吹奏免費巴

No joke 夠了 uptown funk
邊首喺呢季出最多

想擒佢

Hottick 觀眾緣好勁

免費巴邊撚到靚仔...成個大叔咁 好老

靚仔過大王嘅，不過皮膚好差

因咩事啲表演九成都係普通話

又黎姜濤吹捧環節

大熱!!!!!!!!!

不過好老實講
邊個明星淨係靠跳舞唔唱就紅到

好煩啊 次次都用姜濤推免費巴

姜濤>>>>>>>>>>免費巴
姜濤做咩要踩低自己

收皮啦躝面狗

姜b 2.0

三大契仔免費巴壓軸

真係唔知想聽下廣東話唔係蝗語啫

靚仔，charm

不得了

花蛆捧到咩
佢捧到就唔會到𠵱家都冇咩人識mirror啦

Hottick bb 我爸爸都讚你西利

堅。真係樣衰

好乸

啱啱教主先唱過夠了

塊面長咗啲 但整體係靚仔嘅

夠了

大熱？邊度大熱

你係有料既 你都做到另一個巴 點解個個永遠唔係你? 因為你係隱形

真係夠了

根本就唔出眾 根係冇人留意

花姐叫佢講架啦緊係

屌你
我第一次認真望免費巴個樣
真心大陸仔

陳偉霆

身邊啲絲 包括我 都覺得其實都算靚仔

佢都知自己隱形

個節目好多個都爛面

又講自己隱形

viu呢屆捧埋啲支味人
好很想打入大灣區？
有港味本土氣質果啲就無視

[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (79)

皮膚差

性格好似幾好

I LOVE HOTTICK

大家可以比較下其他人同大王嘅賽後感言
其他人係好明顯知自己最後一次出現
大王反而係勁肯定自己入硬十強

對眼同個口都好撚怪

hottick好撚型

佈景板都冇資格

啱啊係醉後決定愛上你帶我去識佢地 好有回憶
不按牌理出牌 忘了怎麼愛你

好撚大陸樣喎 權骨突撚哂出黎

免費巴好似馬天佑

講真
光頭蛇個rap其實都好過芝娃娃啱啱個part